就算銀行拎晒啲錢出黎都好

推
有冇人認同

認同就幫手推啦

錢已禁左一皮

NOW OR NEVER

冇錢喺戶口畀我㩒啊

星期五襟爆ATM
星期六自然排長龍

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

存番錢入去

借PO

地區開街站 派傳單 攻略